Aplicação base para o desafio Gitlab, onde será configurado o fluxo de uma pipeline
para build , test e deploy desta aplicação.

Código utilizado no workshop DevOps da Vertigo na RNP, que aconteceu no dia 10-14/02
